TVB節目表忠 疑自閹Blur走adidas Logo

無人想理cctvb，ok

呢間藍絲電視台都唔知幾撚耐冇睇
汁柒左佢吧拉

唔blur反而無人覺
越做得多越肉酸

應該因為太大個logo，
會比人以為係廣告但實質adi無落過廣告比無線
所以要blur

（9估）

其實睇娛樂新聞果D blur 得仲勁, 成個backdrpp blur 晒

利申: 上次睇起碼係年幾前

應該係咁
不嬲都有咁做開

唔係幫tvb 講説話 只係唔想 唔係講到係

純粹因為唔想免費賣廣告咋？
唔好係又屌唔係又屌先

TVB冇人睇，唔講都唔知

抵制人就得
但係又唔比人抵制佢地

On9 Cctvb

老老豆豆 電視不嬲都會咁blur
唔想幫人免費賣廣告

Viu都會blur Benz logo la

睇大步走全部都係adidas

Viu連“好人一生平安”都會blur 走

其實佢地唔應該再拍外景，周圍都有廣告牌啦

唔係話幫CCTVB 但你講下世界上邊個台唔blur

真

方東昇都係食屎狗

Blur完都睇到

唔識野 好奇想問下
咁正常嘅話係應該連後面間茶餐廳個名都要Blur埋去?
或者任何牌子 / 名都要blur哂去

後製：
玩野？

你對唔對得住tvb戰線手足？

真係好柒

同黃曉盈瘋狂交配

樓主發現新大陸咁撚樣

對唔住，但唔係我睇

CCTVB算係咁

後面大大隻字美都茶餐廳又唔見佢blur???
收咗茶餐廳幾多廣告錢？

send俾Adidas美國總部啦
等佢地blacklist CCTVB
永不贊助大台任何節目

如果係短時間出現，多數都唔blur
但佢係受訪主角，出現時間都幾長下，所以正路係要blur
尤其呢d國際大品牌好鬼煩，反而如果佢著一件tee就算係大logo，但冇乜人識既，就多數都唔blur

其實逢親拍野，都會提一提受訪者服裝著咩好
但呢類節目可能冇特定要求，咁條友hea著一件咁大logo既衫，拍攝上就麻煩d
有拍過片既人就知，最忌著呢d tee

又鬥黃？

聽講話佢哋條片出街前會問咗有關品牌課唔課金先，唔肯就blur

咁老閪都唔課啦，佢blur 宣傳效果仲勁

幾時著Adidas犯國安法呢

賤畜

個節目有收贊助費就唔洗blur
反而冇收錢嘅，就要blur，唔係就會犯競爭法

應該驚比人告？ 茶記個d應該就唔撚理

好似拍劇隊啤酒時永遠用紙巾包住樽啤酒咁，唔想見到個品牌

香港有得賣就要blur 廣管局規定咗咖

場地贊助

不嬲都會blur啦 冇錢落廣告點解仲要免費幫你宣傳？？？

矮仔曾，出黎解釋下

人哋請啲星去出events set個佈景板就係想media影到塊板，呢樣嘢就係由TVB帶起要blur人塊佈景板逼人課，開頭真係無人show佢由佢blur，後來越blur越勁玩到可以成條片除咗人乜撚嘢都睇唔到，開始有少部份公司肯課，或者係有啲本身有落開廣告嘅唔知係包埋定點計先會唔blur。
以前睇到呢啲片真係鄧個後期慘，好多時呢啲訪問仲要係下晝拍完即晚出街

茶餐廳借出場地

你地TVB 有專用既道具啤酒ga
（我地ATV凈系搵塊牛皮膠紙痴住jar）